致同路人

致同路人

如果您覺得好絕望，想死。
不如將您條命交託比我，我真係好需要您地每一個。
我同您一齊打呢場仗，嬴我地一齊贏就算到最後輸我陪您一齊戰死沙場起碼無悸於心。
只要您仍然希望改變，我定必為您留守前線至生命殆盡一刻。
謹誓！